林鄭：李家超、鄧炳強「心軟」關心學生

林鄭形容保安局局長李家超及警務處處長鄧炳強都是關心學生、「心好軟」。
全文自己click入去睇

人唔笑
狗都吠

天下父母心

老屈到咁多人都心軟

佢碌鳩就軟

心軟都咁撚狠，心硬仲得了？

屌, 2020 真係日日都有笑話聽

點解咁講？ 之前專打學生？

係佢世界希特拉都係心軟

你碌9就軟

當香港人唔用腦咩

市民：學生「心軟」關心社會

屌你老母仆街冚家剷

屌你老母777
呢一年嚟夾埋啲官，恐怖分子同黑社會
殺咗幾撚多後生仔同學生
依加同我講燉冰強同比家超
係口硬心軟＆心痛學生
佢兩個賓周就軟咋嘛

條j就軟

用支棍黎關心人……

不了
我唔想比人用警棍關入

同 刁帝愛民如子 有咩分別

721
831
101
周梓樂
陳彥霖
中大保衛戰
理大圍城
成個港共冇一個係好人

佢條賓周就軟

你班友快D去死啦dllm
D西女人真係痳能7煩, 無火呀就自己到處點行D火條友真係有反社會破壞性人格, 簡稱變態